一人一樣香港人唔會遵守嘅規定

我先

請先讓乘客落車，然後上車

讓人 衝撚咗先算啦

高考炒左走後門

仲有 紅綠燈

根本有同冇 都冇分別 條路有車冇車都衝

時間就係金錢 香港人絕對唔會浪費每分每秒

細細個真係會守紅綠燈
中學開始已經唔理

關愛座

原意設計俾有需要人士坐

但因為香港人要珍惜每一分嘅睡眠時間 所以有位就坐咗先算

利申：照坐 只會讓俾非中國人嘅孕婦同傷殘人士

調返轉頭
好多人會喺斑馬線前面等車過
但明明應該車讓人過先

班馬線 司機都唔撚讓路人

第一次沖紅燈覺得好刺激

唔該熄咗你個電話啦

有d仆街油都唔收下逼行人讓

轉線唔打燈，正仆街

準時返工

係單車徑到行

有外來野食入戲院
仲要留低係到比人執

咩叫有需要？

觀眾嚴禁攜帶非本戲院小食部出售之飲品或食物進入影院

累唔係需要？

電梯左行右企

唔准ot

寫明食完野要自己收盤既地方永遠唔會收
係得大學canteen好少少